MCU 實力排名表

1.Odin
2.Thanos
3.Hela
4.Thor
5.奇異博士
6.女巫
7.Ironman
8.Vision
9.Hulk
10.Star Lord

Vision第8

Star Lord可以排到十？

super computer ai＋最強金屬body＋無限寶石
可以畀人近距離偷襲到,兼一下就收皮

thor好似勁過odin啦bo...odin自己都話thor勁過自己

而且照而家咁發展落去thor應該真係勁過odin

應該係1.thor 2.thanos 3.odin 4.hela

點計都係hulk 勁啦

Hulk 可以直接同thanos 抽

Vision 直接俾thanos 手下一野ko

Domammu 都冇

Thor拎把stormbreaker就夠揪Thanos齊石
係劈錯位衰咗

Vision有心俾人nerf就算啦

咪玩啦hulk...thor im都屌打到佢 佢唔係直接同thanos隻抽係比人打到仆街

Ironman同用石Thanos打都超碼打到佢流血,Hulk同唔用石Thanos打毫無還手之力

starlord

Starlord 老豆呢

starlord點都冇可能頭十啦下.....
係都yondu先

btw
hulk同deadpool都冇
此post已完

Deadpool唔係mcu

Hulk既破壞力應該係越嬲越勁
不過Hulk係雷神3開始多左其他情緒
可能有影響都唔奇

Starlord有老豆神力下唔奇
不過已經無左

電影有呢個設定咩

有

等我仲以為得漫畫有

captain marvel > all

最後部call機已經足夠上第一位

MCU版Hulk真係好廢
正面對決已經輸咗3次

1. Avg2裡面畀Hulk Buster打暈
2. 諸神黃昏裡面打輸畀Thor（反勝係因為有人出術）
3. Avg3裡面畀Thanos打到趴街

單飛嗰套勁好多

Hela響主場打先勁 響其他場應該麻麻

地球單手接住雷神鎚兼鍊爆

Abominations

mephisto, blackheart

樓上講個兩個MCU都冇出

Hulk=9?? on lun 9

睇完排名都知唔洗討論

我想知電影MCU 既hulk
有冇唔同色，唔同戰鬥力既設定

計唔計埋Ghost Rider

Dormammu? Acient One?

個鎚原本就係佢 同埋好似響主場先可以不停放飛劍

地球都可以放劍，只限一把
另外佢件衫係地球係爛既
返到Asgard就變返完整
所以喺Asgard>喺其他地方

多謝補充

呢套係咩

Agents of shield

佢一望你對眼就玩完

其實好難排
唔同階段既角色強度又唔同
姐係齊石同無石既thanos
又或者係用槌同用斧頭既thor

設定到好勁
但打起上黎廢
內戰係機場唔知去左邊
最後先出黎做少少嘢然後TK

雖然爛片 但我諗都好好打

好打就唔會一開始走難落地球啦

所以咪話爛片 明明有咁強能力 戲入面就畀人撚足咁多集

屌你有能力唔比用 完全唔知個角色做乜 Iron Fist又係比條友搞死埋

掛住溝女嘛係到

比佢條女埋左係地底

第二集可以嘅